我好肯定政府入左好多2382 2018 1177 1083 700

去年股票投資蝕590億